最唔想見到邊個user過黎

諗都唔洗諗

果個天才漫畫家

洪狗

時事台互屌o個班5毛

含撚貓

每天都要打j，逼人打丁都有既

李慧思

裝__沖涼茶

嚟咗啦，成為咗我喺呢邊block7嘅第一人

洪、鳩